唔買 Apple 原廠 MagSafe 充電板 無線充電攻率即時減半

全新 iPhone 12 系列悉數支援 MagSafe 無線充電技術，簡單來說就是在現有的無線充電之上，加入磁吸式功能，讓手機能夠對準無線充電板和避免充電期間移位。Apple 在發佈會上表示 MagSafe 支援 Qi 無線充電標準，但並沒有在席間透露細節。

Apple 標榜以 MagSafe 充電器為 iPhone 12 系列無線充電，功率最高為 15W；雖然 Apple 表示 iPhone 12 用戶可以使用任何 Qi 標準的無線充電板，但原來這些非 MagSafe 充電規格的產品，其最高功率只得 7.5W。換句話說，假如 iPhone 12 用戶希望獲得最快的無線充電速度，只有選購 Apple 原廠 MagSafe 無線充電器，或等待未來第三方廠商推出 MagSafe 規格的無線充電裝置。

另一值得留意的細節是，MagSafe 無線充電器能夠用於所有支援無線充電的 iPhone，不過 15W 快速充電只對應最新的 iPhone 12 系列。

資料來源：macrumors

攻率

遲下有mfi

其實好似都係加好少錢
好用咁多 買埋佢有咩所謂

Magsafe同Qi係兩種叉電method嚟

你都唔會講有線同無線功率唔同好出奇啦

7.5w慢撚到on9,好心咪撚為出而出

以為係尿袋，直接吸住無線叉電

MagSafe 用緊Qi技術

MagSafe係一種乜野叉電技術？

出新野但係條差電線唔跟機,好撚仆街

等睇huawei出MateSafe

呢度啲人係咪標準要無線充電60w 先叫快?
我見你哋踩咗無線充電都踩咗幾年
7.5w 放喺度一個鐘都叉返大半電啦
你哋係咪個個手機成癮一定要拎住部手機?
如果想買無線充電嘅人我強烈建議買呢個, 用咗年幾真係唔錯, 順眼方便就手

最近見logitech出咗依個我都想買埋, 佢依幾年真係做得幾好抵佢股價大升25%

呢個我都有買平靚正鍾意佢可以打橫放喺度 睇嘢keep 住無線充電

放心 一定比人破解 強國咁多人材。

即係第三廠要出一個同一標準又要交陀地費？咁第三廠咪永遠貴過佢？好似係反競爭行為嚟

個標題好奇怪

究竟係因為市面最大功率得7.5w
定iphone 唔用magesafe 就限制功率係7.5w?

講到好似係apple 既錯咁

受率增加

MagSafe個磁圈都係通電 只係中間都有個QI位

自膠 sorry

無線充電qi最低都出到15w，佢而家先出磁吸先有15w
7.5w充pro max0-50%一粒鐘充鬼到，又熱又慢，用18w pd都要30分鐘先去到55%
同埋大把款都可以打直打橫放係度睇野充

請問知唔知仲有邊度有得買logitech POWERED FOR iPhone

你google下咪知市面上其他叉電板最大係咪得7.5W囉

告得apple

啲內容農場係咁

功
利申 不是肥屍